最新分析 大市反彈已經完左

畫完圖

發現 美市 港女 已經冇動力再衝頂

加上投行係咁吹奏入市

明眼人都知咩事

道指240 港女 245已經成為歷史

Bear is coming ! Again !

「重開」黃色親子網 已經啟用！

借個位黎
[罷買黑心藍絲]KKDAY逆市鐵飯碗?! 與員工度時艱 未擬裁員？

仲有10秒救樓主老母

咪撚燈啦屌

買升啦

......

樓主燈完即刻千升

機密野 唔好咁啦

靜靜地

0
屌你老母

和氣生財呀手足

樓主你老母今次好大鑊

又燈

認真post

點解SQQQ仲係跌....

ok,買熊

無限qe 都會跌？

Strong post lm

？

熊熊哈

樓主又出 post

又係你 姐係牛啦

支持db!

唔通係麵麵接班人？

睇政府出唔出手

跌返落去就出手

幾時入Sqqq同Tesla好

科技股頂住
買乜撚野sqqq

DB!出黎搵食時麵神都未出身

咪係麵麵出名D 啫

今晚出失業data 淡友睇路

大佬呀
洗緊底呀
又屈燈

挑，燈無前後。達者為先
麵麵無師自通，燈力無量
其他人都係練下先

見到連登咁多人唱淡
留心買貨了

邊個提起個燈字，我請佢食燒鵝

回緊
Party 要開始啦

DB!救市

千升

比好友興奮下先

熊軍埋伏好啦

埋伏左成個月

買咗熊？

燈燈燈燈 燈燈燈燈

???

燈撚到

燈撚到
屌你老尾未入夠貨呀

系牙

神燈 要跟蹤神燈

畫乜撚野圖畫到咁

燈到爆炸

牛軍搶攻 執到成手錢

傻西

連登仔睇咁短 睇多幾日先binc都唔遲啦

輸錢 樓主認輸未

連登係咁 一日都唔可以估錯

240都輸左 樓主又唔出黎認輸
雜魚

成班炒鬼可能睇一日已經叫好長線

Party time!

美股歐股升到核爆
神燈出現

Ok

血流成河吧

樓主麵神徒弟？
燈到美女抽升

唔洗驚
樓主係大廳

最後一個鐘 升撚到 最高收
淡淡慘 有無SDOW苦主
認輸未

無錯

Sdow here下星期！